Semantics is

ans : the practice of giving content on the page meaning and structure by using proper element

2.Semantic code describes the ___ of content on a page, regardless of the style or appearance of that content.

ans : value

3.Using the header and footer tags can improve the search engine optimization for your page.

ans : True

4.Every well-formed HTML document should include:

ans : doctype, head, body

5.What is wrong with the following code?
	<a href = "http://www.umich.edu"></a>

ans : This link doesn't provide any way to click on the link.

6.Block-level elements begin on a new line

ans : False

7.Inline-level elements begin on a new line

ans : True

8.A <div> block is an inline-level element

ans : False

9.A <span> block is an inline-level element

ans : False

10.Which tag represents a line break (new line)?

ans : <br>

11.Which of the following is the correct way to comment on HTML5?

ans : <!-- HTML -->

12.Which of the following are valid tags for HTML5 headings?
ans : <h5>..</h5>

13.All of the content you wish to appear on the screen should be in which tag?

ans : <body>

14.Which tag is used to create a link?

ans : <a>

15.Which of the following code is the correct way to link to an email address?

ans : <a href= “mailto:shayhowe@awesome.com?subject=Hi&body=How%20are%20you”>Email</a>

16.Which HTML element will number items for you?

ans : <ol>

17.The start attribute defines the number from which an unordered list should start.

ans : False

18The reverse attribute allows a list to appear in a reverse order in an unordered list.

ans : False

19.Which attribute can be used to change its number within an ordered list?

ans : value

20.Which code properly creates the nested list structure shown here?
	1. Vegetables
	2. Fruit
  	·Blueberries
  	·Bananas

ans : 	<ol>		
    	<li>Vegetables</li>	
    	<li>Fruit>/li>
   		 <ul>				
      		 <li>Blueberries</li>
       		<li>Bananas</li>
    		</ul>
	</ol>

21.The <ul> and <ol> elements may contain only <li> elements.

ans : True

22.The tags to create definitions are:

ans : <dl>, <dt>, <dd>

23.What should target = "_blank" do when included in a link tag?

ans : Opens the link in a new tab or window

24.In order for the <img> element to work, a src attribute and value must be included to specify the source of the image.

ans : True

25.The alt text of an image should describe the appearance of an image

ans : False

26.When should an image have null (empty) alt text (alt - “”)

ans : When the image is decorative

27.Which of the following is the best way to use a Font Awesome icon to link to Twitter?

ans : <a href="https://twitter.com/" aria-label="Twitter"> <i class="fa fa-twitter"></i></a>

28.What are the elements to help organize the data and structure of a table?

ans : <caption>, <thead>, <tbody>, <tfoot>

29.What does <thead> stand for?

ans : Table header

30.Which code will properly insert headings along each row?

ans : 	<table>
 		 <tr><th>Name</th><td>Colleen</td></tr>
 		 <tr><th>Age</th><td>26</td></tr>
 		 <tr><th>Team</th><td>Browns</td></tr>
	</table>